---
layout: "comment"
hidden: true
title: "10011"
date: "2009-10-03T23:36:24"
uploadBy:
- "Stefan Falk"
license: "unknown"
imported:
- "2019"
---
Boah! Stehender Applaus! Einfach wunderbar! Bin begeistert.

Hält denn dass hier in Bildmitte befindliche Zahnrad einfach so in dem BS15, ohne heraus zu rutschen?

Gruß,
Stefan